有無機鋪音驚撚？

呢段時間你哋點解癮